手機plan + 家居寬頻完約 求推介

原合約

CSL家庭plan , 4g, 15G 4張sim卡, $498/mth, 8月完

HKBN 1000Mb, $170/mth, 10月完

求推介